當年點解連登仔話黑警除gear 會夠抽

人地話曬學堂有操體能健身 點解咁自信覺得夠抽

得把口咋嘛，離遠望到黑警班友已經嚇到走啦

打幾隻字就有傻仔衝點解唔打？

大把手足有操體能

靠連登仔排骨仔

打鍵戰實夠抽架

笠水都一抽贏十

學堂啲體能都攞嚟講

BTW嗰條仆街係藍屍狗
請各位屌柒爆佢

一膽二力三功夫
黑警除左gear唔會同你博命
連登仔爛命一條 雖然個個月入至少7,8萬

除咗先啦又或者除咗支左輪先

#香港警察加油

ching藍？

人地真係金好多 以前都知大埔警署入邊有擂台操拳 好多都好好抽

撚有咩 琴日比人拉嗰條靚仔廿個都唔夠一個黑警打

連登仔跑2k都腳軟 人地日日跑 唔好用把口講易啦...

你咁大隻都未必夠

連登仔鍵戰打死人 實戰就番金鐘M記

你頂盡咪業餘，佢地職業收錢操嘢

因為人數上贏佢練到再勁都無用
拍戲就話逐個上可以1打10

味見過有人打到，eg on義士

講緊撩人隻抽 之前好多post講

網上勇武，出街碌撚

黑警打字邊夠連登仔打字快

黑警唔係消防 好多唔會keep住
入學堂 果陣 係有操

但好快就因為嫖飲睹毒 身體變差
做幾年 好多都一堆大肚

後生個班 都有既 老個班都唔會上前線啦

大隻既狗有幾多隻呀，大部份都係中年呀叔黎嫁啦點會唔夠揪

有幾大隻 有冇相睇下

好明顯係要差佬除gear再圍毆

之前唔係有Secret Police？抽調其他部門精英過去

Nben 咁橫都未見過 佢個背好厚實

［多圖］今次幫唔落
佢地跑到1k做咩都得

咪就係law, 真係低撚能，想推人地去死就真

你地諗下班黑警收人工做野，份工無埋就垃圾都不如，你估佢地會唔會博命？

呢d 守醫院 炒下牌姐 速龍個班後生

人多

打字 鍵戰黎講連登仔冇得輸

前線眼見好多都好q 瘦，著長袖衫都睇得出，係跑得快玩游撃就可以

連登仔坐開冷氣房點會知現實情況

大家除裝備
連登仔靠咀炮k.o. popo

到以家仲要駁個班先好笑

而家唔會啦，你睇返近排d ptu eu佢地出黎無蒙臉做野，全部都高大後生，你講果d 大叔已經退隱。

比例上夠唔夠抽先？

講真好多都兩下引體 2k 都未必得

做曬後勤啦

操體能係贏輕磅俾你走咋
除裝備係拉近差距
但唔代表1 on 1 會贏
講到尾都係靠人海

用鍵盤抽

佢地講緊隻抽...

次次便衣起示威現場被發現都比手足打到變豬頭啦，佢地係勁既就唔洗一唔夠打就拔槍

呢位清講出個重點來

隻揪house of the dead

隻揪隻？

10KG Dumbbell 舉唔唔到5Sets

大肚個班200磅勁厚肉 排骨仔要傷到佢都好難

鍵戰Atk+1000

10打1先變豬頭好威？
醫院都唔使入太子班黑警兩拳打死手足

老鳳有講明
叫大家屌柒條藍屍

Nben應該一個夠抽
佢係泰國x左幾個泰國黑警

一句講晒
班狗無炮
邊個怕佢?

係 你岩

佢撐泰王

佢泰國黃絲

你試下隻抽隻睇下果d手足會唔會俾人打死

話之你黑警定黃屍
宜家d o𡃁仔我全部一拳一件

因為明知佢唔會除gear
怕咩講

隻揪不切實際
習總都識用500老解換1美軍啦

我既意思係除左套裝備，佢地都只係普通人一個，只要我地齊心一致，一定可以擊倒佢地

拉左幾多人 真係幾齊心送頭

係夠抽
動物猿啲猩猩都好大隻
咁我地比猩猩統治左未？

有入過熱血少年軍跟英軍學野有機會五五波 其他一般人輸能硬

你甘橫無人會質疑你既能力

弱智黎

以家就係比港共統治緊